-identificador deve ser declarado previamente
-deve-se checar tipo( atribuicao, retorno de funcao, paramentros...)
-checar quantidade de parametros
-verificar tamanho do array
-verificar escopo para tipo e validašao